時代革命！

登革

hi

Yes

登革熱

屌

Hi

梁朝偉都用LIHKG

陳寶珊革命

皇天擊殺你呀

你做乜扮我?